% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\begin{frame}{La mise en œuvre}
La mise en œuvre opérationnelle comprend plusieurs parties:
\begin{enumerate}
	\item Intégration technique du système, avec personnalisation des procédures et adaptation des interfaces.
	\item Formation des utilisateurs (pilotes et utilisateurs standard) 
	\item Migration des données statiques, dynamiques et historiques 
	\item Mise en exploitation
\end{enumerate}

Un plan de formation doit  être mis en place, c’est vital dans une implantation réussie -- ainsi que la mise en place de nouvelles procédures internes. 
Les salariés doivent être formés sur les tâches qu’ils vont effectuer avec le nouveau progiciel. 
Les formations doivent également se poursuivre assez régulièrement après la mise en place du nouveau progiciel afin de perfectionner les salariés.
\end{frame}
